有創意嘅機動遊戲名

個心離一離(碰碰車)
飛越港珠澳(跳樓機)一定無敢玩啦！

上yuutube

堅尷尬

屌西(屌西)

無規劃蔡若蓮子跳樓機